香港無得睇once upon a deadpool ？

仲有兩日就上但係香港戲院一啲消息都無，係唔係無得睇

刪減版有咩好睇

長20分鐘喎

其他地方都冇上 唔止香港
仲諗住入場睇